今晚開香檳慶祝啊

吹姐瘋吹

次次聽見呢句就諗起梓樂

如果只係制裁十多個, 浪費時間 , 起100條友先叫認真D

唔好心灰
會有光復既一日

唔制裁埋屋企人無乜用
仲有鄧炳強同班狗都會寧願留起到做土皇帝 還掂都唔識英文無技能 去到外國都無野可以做

一次太多會有反效果

等好消息
我地唔好冇制裁就恨有制裁，有制裁又嫌三嫌四
有制裁就係好開始，一定要歌頌美國

我最想林奠同伊朗個將軍一樣比人血滴子玩
不過有制裁都好滿足

希望係監獄同天上既手足們可以知道

太易滿足了。
要班冚家鏟凌遲先值得慶祝

食住前菜先
陸續有黎

開左一支先
之後繼續開

林鄭個仔跟佛地魔搵食，幾難搞

制裁唔止係唔比入境
有機會2次制裁冇人敢做佢生意

犬決！！！
講真十大酷刑都覺得唔夠皮

［求幫推］前線手足發夢裝備大全

制裁名單：鄭月娥、鄧炳強、盧偉聰、李家超、鄭若驊、曾國衛、夏寶龍、張曉明、駱惠寧、鄭雁雄、陳國基